自從有堆股神出po話賺左幾百萬驚房處查佢 個市就回調 真係唔到你唔信

[公屋撚] 炒股賺左4百萬，會唔會被屋署趕走？

炒股贏咗100萬

下次股神出po 我會清倉 對唔住大佬

仲下次，即時走人喇

學生股神入一入黎